【平民恩物】旺角日之食竟然執咗...

啱啱諗住openrice book位
點知顯示已結業

咁難食，你食埋我果份

之前轉營兩次
終於都頂唔住

性價比高 平到仆街

窮撚悲訊

食開屎?

其實都算人食

幾好坐

係 d裝潢真係唔差 又唔會成日爆哂人

所以咪執囉

食組長仲好

咩黎架

屌

幾錢？

放題+日式燒肉

呢間野十幾年了

係 充滿回憶

其實幾平

性價比係幾高
依家係mk搵唔到第二間 可以百四蚊埋單嘅放題

推到佢返生

日之食又唔係話垃圾既
又平又唔會催你走
係刺身麻麻
肉類都幾抵食
個老闆有時會出黎教埋人燒
無左係可惜